覺唔覺台妹淫亂係證明左古代人男尊女卑思想係正確

唔係政治原因話古代朝代 同 台灣 = 中國先
睇下台妹文化較接近日本同西方
女性解放後每日綠帽次數仲多過唔綠帽次數
有時候女人要管
就好似中國人要管